鬼仔介紹香港，但係好少人睇

幫手cls下

之前都有人po上一條，但係都係唔多人睇

推

有訂閱睇

佢啲片有meaning，有訊息，剪片又好
好值得更多人睇